有冇手足去左參觀高鐵？

見到我國有咁高素質既基建
身為中國人，我真係感到無上光榮

5p

點解要負皮我？

祖蛆國萬歲

去左參觀三棟屋

幾間爛屋

去左祖國叫🐔
祖國既🐔是最好的

成日坐啦

平時上廣州搭飛機

搭過1次
喊到收唔到聲

香港果架未開牙蓋ching

同一型號

好無聊 ，我睇地鐵車箱都一樣